我信呢個世界有報應嘅

你點樣咁仆街咁對我 我依家有幾折墮你之後咪一次過受晒囉
諗諗吓其實我本身真係唔鍾意你，係咁啱你坐係我隔離姐。時間耐左先知道原來我都唔係好鍾意你不過你嗰日點樣hurt我同埋你之後做嘅嘢我真係好想快啲睇到你收皮啊
講到有幾對唔住，乜嘢真係好想鍾意返我我聽到真係笑撚咗出嚟，10日都冇約個男仔出街食飯跟住一齊，你是最棒的。我想你快啲收皮冚家剷
我咁嬲你唔係因為仲好鍾意你，而係用一個旁觀者角度你真係一個大仆街

波台狗嘅下場